有睡眠顛倒同拖延症既人真喺慘過死

今日，我又四點先起身。

呢個情況喺我每逢放假就會發生，每次起身我都好撚後悔點解尋晚咁夜瞓，又唔喺有特別野做，跟住就會舖排下聽日做d咩，但喺唔知點解夜晚又突然唸到好多野做，一嚟我鍾意夜晚個種靜，好似成間屋得返我一個(鍾意夜訓既人就會明),二嚟我有d興趣喺父母眼中比較奇怪，所以我想等佢地瞓咗我先睇(我部腦對住客廳，所以佢地睇到我上咩網,我睇自己野佢又好奇問我)。跟住又好'早'先瞓，搞到第二日又咩到做唔到，跟住又唸下聽日要早起做咩，不斷重覆。

其實我唔想咁，但喺咁既生活又唔會有咩事，因為我只喺影響緊自己，未'奶'過野就一直拖住唔改，搞到宜家好似變咗個廢青，好多野想做又冇做到，真喺好撚痛苦。究竟有咩方法可以改變/改善呢種習慣？

P.S. 我半年前已經想打呢篇野，因為嗰陣暑假既生活差唔多日日都喺咁，不過拖下拖下又冇咗件事。我今日先發覺事態嚴重，好辛苦先說服到自己喺牀上打呢篇文。

我有時都係咁 但之後發覺咁先係自己最舒服嘅放假
如果ching 覺得太悶可以約朋友出下街 會充實d

我星期五六
都係朝早4 5點先訓
但可以10點半起身衝去食m記早餐

點解你可以訓到4點咁耐

訓少d咪得
5點訓 11點起身

夜訓唔係問題
早d起身就得

same here
夜晚得自己一個個感覺真係好舒服，唔想訓覺
成日搞到成4點先訓，究竟有咩方法解決
較鬧鐘早起又忍唔住訓多陣 諗到依到覺得自己真係好垃圾

唸你老母

加一要有特別事先可以早起到

番緊工既話有咩可能會有拖延症同睡眠顛倒，根本你呢d叫廢青症候群

睇下Thomas frank 講拖延症點解決、建立習慣同productivity

不過我估你又拖返一兩個星期先去睇

可唔可以唔好咩字都加個"口"喺隔離

個 嗰 真係咁難分?